(集思廣益)如何華麗地劇透

啱睇完End Game 散場時同班frd傾劇情唔覺意劇透咗，隔離成班人仲排緊隊入場
事後發覺劇透都可以係一門學問大家有冇高招華麗地劇透